求Fifa19 Ut coins

想問下大家買coins會邊度買同無咁易比人捉？

$1200蚊 200萬

Telegram: him0219

放470萬 3000

有意 但搵唔到你tg

已放

$1200 200萬